佩洛西妹妹，毛孟靜姐姐

玩還玩
唔好攞依啲嘢嚟玩